潔癖嘅你入嚟吹下水講下日常生活

今日下午茶食熱狗，咁我拎包滴露消毒濕紙巾出嚟抹下手啦，點知抹完果陣醒起，包濕紙巾我之前曾經帶過入廁所痾屎，用嚟抹廁板，咁入過廁所咪即係有菌囉？亦有屎嘅粒子飄落去表面包裝 度，再加上我抿完屎要用未洗嘅手拎返包濕巾先出廁格洗手，咁個包裝咪又有菌有屎？

最後我要用一隻手指去閂果塊掩，然後用濕巾抹哂兩隻手，尤其是好大力咁捽果隻手指，先放心食果隻熱狗。

有無手足有類似問題？潔癖對你生活做成咩麻煩？

over左

照樓豬講法，樓豬成身都係屎嘅粒子

潔癖既人會唔會叫雞？

我會拎紙巾食熱狗薯條
去大鋪幾層紙巾面先屙
洗手冇皂液會覺得隻手好污糟

我都係緊張呢啲，但唔係咁極端，因為手掂嘅嘢好易洗，我係緊張附近有冇人食煙、裝修、打乞嗤，總之緊張空氣質素，另外就係緊張食物嘅健康，好似熱狗就絕對唔食嘅，第一，有加工肉類，第二，塊麵包勁多添加劑

記住食之前千其唔好諗廚房佬去完廁所十之八九都唔會洗手

係...其實好驚去公廁，免得過都唔想响街開大開細，連衫袖手踭掂到幅牆都會打冷震。

我唔會囉，人地就唔知喇。

我以前無咁嚴重，都會用返公廁啲廁紙嚟舖個廁板，後來諗下個廁紙架應該十世無清潔過，咁入面啲廁紙仲得了嘅？之後我索性自己買清毒濕巾去抹。

我諗緊你用完濕紙巾咪抹走面嗰浸菌 個廁板咪仲污糟左

去廁所用無形凳
食野前用酒精搓手液

好多時寧願用踎廁